突發！818要人！

[突發]

由於人數眾多，818維園集會人仕請使用北角及中環地鐵出口前往維園

#幫手推

#未factcheck

好多人話818有鬼，點算？